［認真討論］邊隻建制狗最唔忠心,黎緊應該要被Dq

今日政府大獲全勝啦

777好應該乘勝追擊清走埋啲瘀血
唔好俾佢停

推